是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

好抵
$32

好貴

抵

無控底
D蛋好油好肥
Ham sausage好多消酸salt

沙手通d牛硬同散嘅

腸仔火腿蛋 牛油多士

沙爹牛肉麵

凍啡先三十二蚊

除左

凍飲都加三蚊啦

奶茶好似奶水

加2蚊

除左碗沙嗲牛面之外其他好似麻麻地

我依家望實個門口睇有冇人偷我把遮

杯野幾好飲ar

個師傅好慘淨係食白飯

食白飯都唔食你嗰d, 有d. Odd

有人偷你都唔敢出聲啦

i am watching you。。。

如果有人偷你會大叫？

咁都抵

呀b好得意